Minitortillas de patat
sin huevo

4 tortillas
1 cucharada de semillas de lino o de chia molidas
3 cucharadas de agua
2 patatas medianas
cebolla o ajo en polvo
sal
aceite de oliva virgen extra

En un bol afhade las semillas molidas y el agua, deja
hidrate durante al menos 15 minutos. Debe quedar
tura tipo gel.

Pela y ralla las patatas. Sobre un trapo de cocina, es
para escurrir toda el agua posible.

Pon las patatas sobre un plato o en un estuche de $
cocinalas a maxima potencia en el microondas dure

 

nuto. Deja que se enfrien.

En un bol afade las patatas, la cebolla o el ajo eng
gusto, la sal y el gel resultante de la hidratacién de
Mézclalo bien.

En una sartén con un chorrito de aceite de oliva vires

Unerracisn afhade la mezcla de las patatas y cocina por ambe
(2 tortillas) | 197 kcal hasta que se queden doraditas.
aporta

Proteinas 5g

Hidratos

279 No uses la cebolla ni el ajo en polvo.
de carbono

Azdcares 2g

Grasas 79g

Las recetas

 

 
